(台測)爆機特攻 深海狂鯊 十三猛鬼

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述亨利從死亡邊緣倖存後，以超級特工的身份試圖從火力強大的生化武器軍人手中挽救他的妻子，同時他也必須提防自己的身份不被發現

2.基因遺傳學家蘇珊博士所領導的研究小組，想要探索可以改變物種的基因，他們在位於海洋的實驗室做研究，她以聰明而且有攻擊力、生命力都很強的殺人鯨作為改造基因的實驗對象，他們發現從這種魚腦中所萃取的酵素可以治療腦癌。
這項發現讓出資的金主羅素等人，在墨西哥海岸砸錢養鯊魚。他們需要腦容量大的鯊魚，可是這些鯊魚也是比較聰明的魚類。其中羅素是個神經質的人，他覺得這種基因實驗的本質違背自然運行之理，會遭到報應.......

3.等他們看到這座宏偉的宅院時簡直不敢相信自己的好運氣，雖說位置有點荒僻，但這哪裡是屋子，簡直就是一座城堡，巨大的庭院，蔥鬱的灌木，高大的建築，還有屋子裡面迷宮般數不清的房間迴廊，讓人看得眼花繚亂。
最初的驚喜過後，亞瑟的大女兒、天生敏感的凱西（香農·伊麗莎白）隱隱約約開始覺得這個大宅子似乎有一些不對勁....

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野